# Тестовое задание

> Тестовое задание ориентировано на максимально: 4 часа выполнения.


## Инсталляция

- `npm install # Or yarn install`
- `npm run dev # Or yarn dev`

### Задание

1. Запустить dev скрипт сборки, найти и решить проблему её краша.
2. После решения проблемы, индексная страница собирается. Чтобы открыть индексную страницу, нужно добавить localhost/en - /en параметр. В middleware сделать редирект на параметр /en по умолчанию, если таковой отсутствует.
3. Записать параметр из url в store, и использовать для навигации в шапке на ссылке card.
4. На странице card крашится сборка. Проблема где-то в компоненте AsideCard. Найти и закомментировать мешающий участок кода.
5. Вынести авто-роутинг от nuxt на внешний(vue-router). 
Примечание. Для языковой прослойки: Не использовать дубликации для каждого роута. Не ссылаться на компонент при роутинге.
6. https://www.figma.com/file/LYhl2254n5yIyutSGCuc4N/testing?node-id=0%3A1
Сверстать адаптивно блок над отзывами(слайдер)(использовать vue-flickity). По css можно использовать stylus(в приоритете), можно любой препроцессор, можно натив. Верстку разместить в компоненте TopCategorySlider. Сам компонент создан и размещен на странице card.
Добавить необходимые пропсы, добавить данные в фикстуры. Добавить 7 слайдов.
Примеры картинок можно взять из папки static(top-category-slider-img-1.png : img-1-2-3.png).
7. Инициализировать axios конфиги в отдельный файл. Сделать условный запрос в json-файл(создать файл и сделать простенький массив с id и именем пользователя).
Сохранить в store. Далее получить и передать данные из store в компонент UserMenu и вывести имя пользователя.
Все запросы и передачи данных осуществляются из самих страниц(pages)/layout'а. Т.е. не использовать прямые обращения в компонентах.

По окончанию работ предоставить ссылку на репозиторий, или архив.
